【七警罪成】不滿7警被定罪 高達斌高院庭外示威

愛港之聲主席高達斌因不滿「暗角7警」被裁定襲擊致他人受傷罪罪成，今聯同珍惜群組等成員到高等法院門外示威，手持聲稱由「一群非常憤怒的香港市民」聯署的「致律政司公開信」，內容提到「法官審判令裁決顛倒，究竟是乜鏡高懸」，又指「律政司只憑電視新聞片斷、聲稱遇襲疑犯供詞，斷案神速！」

信的內容亦提及「要求律政司給予香港市民一合理解釋、要求律政司盡快把佔中暴徒一視同仁定罪、盡快向黑金主謀、佔中策劃煽動者四十多人提出檢控」等。

班沉默大多數出哂黎未？

班仆街咪上次襲擊羅三七果班，睇下見唔見D暴徒先！

呢班牛鬼蛇神

拖左咁耐都斷案神速？

佢地唔知自己講緊咩架

好心就印好啲口號啦
手寫好難睇
做戲做全套俾啲專業好冇

咁不滿投海自盡啦

錯字多到呢

有片有性都可以話無罪

律政司同法院都未識分

點解佢地忍到個法官,同埋忍到D庭警咁樣對正義七俠?

我係佢地一定唔會想七俠就咁坐上囚車

班狗夠 pop 咪斬個法官囉

係我就衝入法庭到打個法官啦
鳩做

說好的高達呢

全城？
喂喂， 企開啲啦屌你老母

藐視法庭
拉得

臨時演員都係演員
好心佢地專業d

咁不滿去劫獄囉笨

律政司點定人罪
點解會叫律政司出黎解釋唔係自己睇判詞
冇讀過書嘅藍絲廢老真係遺禍人間